點解兩日前，咁多人叫入中大幫拖！而今晚就個個post都叫棄守？

佢哋封得路就即係預咗有衝突，預咗守啦

出去幫拖啦，仲問

2日前係好多中大人仲係到, 黑警攻入尼, 所以要幫拖
今日大家都走哂, 黑警入左尼都冇意思
各區開花唔係仲好咩?

而家仲有幾多中大人係到？

仲係唔撚醒 唔知話你蠢定無惱好

推

20-30

成個連登都係散水po就知咩料

因為兩日前唔知咁多人幫，今次知道所以事前上來吹風叫散叫走叫有鬼

但係佢地唔知道連登風向先係最大伏

開咗冷氣就訓啦，開post托咩

你地都痴線

問各tg admin睇下有無收到料，究竟係守定走

呢招高
留30個中大黑衫守住
引班狗一黎，就換返衫，丟裝
匿返入hall 訓覺

連登而家鬼過鬼屋，你地見已經無再比人DDOS就知出曬事

因為前兩日好多人，今日完全唔夠人

未有班曱甴屎就可以散出去開花

大軍殺到就梗係固守啦

想我地內鬥？宗仔你太幼稚了

你等到d頭髮甩鳩晒我地都未散呀

入左去先 一陣係入面嘅人唔肯走 得佢地30個點算

佢地入來搵證據捉中大手足
點會無意思？
你可以整到中大一夜消失就有用

兩日前:中大人死守 叫吹雞入去救人
今日:中大人已經大部份走晒 就算要守都唔夠人 如果要守中大人洗咩走?

中大今時今日咁好大原因係尋晚三點幾個記招，無呢個記招基本上唔會走咁多真係做到既野既人。

狗都未到就叫人走

風向

又狗到先走 你係唔係中大先有冇比人拉過先 一係就守 一係E家就走 點會狗到先叫走

而家無論係講入去定唔入去都一樣可以係鬼
唔入去就救唔到手足
叫入去亦都可以係引外面手足一齊死
一係就現在手足幫手澄清
但係我唔覺得佢地得閒

係半信半疑既狀態之下
各做各啦
不過直播聽到二橋手足都準備撤後

我都打個突

其實唔太明，一直話 be water，但而家又有教條主義，今日又話散，到底係點

你得30人，你係中大生都當你唔係打獲甘再拉、將幾日前攻唔入既怒火一次過還比你地

咁無人返工
塞左對經濟都無乜影響
塞黎做乜
而家用d彈藥集中偷襲狗竇
應該夠剷平一間

飛機場係春袋，
萬一全港手足入唔到去中大，因封路
而轉搞飛機場，或北大嶼山公路大塞車，
黑警會點選擇？會唔會由中大引重兵去北大嶼山？
如果由市區引兵，又警唔驚比人圍狗屋燒狗屋狗宿？

因為今晚係仆街林鄭設既局，引蛇出洞，你睇佢今日自製塞路2.0，吐露港棄守咁耐都唔清路，目的係咩？要諗清楚敵人策略！

唔驚
棄晒裝做無辜大學生
即使俾狗dup都可以佔住道德高地
一定嬴民氣

就係狗未到就應該叫人幫手守囉

岩 佢夠疆咪一世企喺度 中大一世都唔俾人入
前兩日中大生保護校園 力抗班曱甴 塞咗幾日 曱甴大條道理清條公路 再硬碰硬係咪又吹到雞咁多人幫手呢？
be water 思考下 有時退都係一種戰略

太少人所以要走囉

因為5毛開緊工

冷氣軍師同前線一向都係分開行動

同埋塞星期六日個效果係咪有星期一到五咁勁？
中大入面都好多垃圾要人清 連運作都運作唔到嘅 點再入去守？

走啦 留係到送頭咩 留住條命最緊要
學生走晒 防暴狗就冇藉口入中大啦

中大裏面啲非中大人决定呀

你入去影張相 之後先開po
你估現場點解會咁多人走?

中大cctv一定比狗

唔好篤爆人啦

push

叫走都係鬼！online game叫人offline唔玩係唔玩法
未有怪, 可以上山刷怪就上
上唔到就係自己條村附近組團

嗰啲街外人嚟，中大學生已經被校方quit晒宿

因應校內緊急情況，本會由現時起將無法於校內提供服務，而法律支援服務仍會24小時運作，不便之處，本會謹此致歉。本會呼籲各位自行衡量風險，小心注意個人安全。本會強烈不建議校外人士進入中大範圍。

在這場流水式抗爭中，本會一直堅持不分化、不割蓆之原則。昨天如是，今天亦如是。無論將來發生何事，本會都會繼續與香港人並肩作戰，絕不割蓆。

請各唔喺現場唔清楚現場環境物資嘅人唔好再不負責任哋叫人入中大 去留大家自己決定
CU 如果有事，CU既老鬼自然識好似星期二咁不顧一切護校，唔需要人地教
好多mon po狗吹風，去留請自己決定

五毛/on9照妖鏡，block爽爽的

手足留低預咗犧牲，寧死不退o
預咗有臥底、預咗popo反口突然著便衣攻上黎o
邊有得驚咁多？沒落場既我就信手足既決定o
就等班共匪攻大學，六四2.0，柒出宇宙

散水撚死全家

兩日前有中大人關咩事？

邊個咁on9會留證據比人拉 有幾日比你清喇啵大學生

到時打撚死晒無人知就真係無辜

大量內鬼叫人唔好捉，中大叫人唔好救快d散

o撚9？
咁撚勁你自己入去？

辛辛苦苦打返嚟點都要守住佢

因為國際輿論已經唔容許再硬攻，唯有用其他方法去破。中共出曬奶力先有機會拖到民主人權法下年先過。點撚知班低eq低能毅進仔以為自己戰狼上身咁攻打大學學府，on9到一個極點，累到法案立即打尖上。多得佢哋班弱智仔唔少。

係呀係呀散水po ar
繼續死守然後好似佔中咁囉
屌你老母依家要開花唔係死守啊

星期六日番屋企訓教有咩問題

個人認為再守冇意義
因為警察再強攻就一定爆
人又唔夠
不如出去休息開花好過送頭
出發點係唔想有手捉死/送頭

2148 二橋示威者及FA全撤。

都要睇情況架
死守直到永遠？
總之一切由前線決定啦

我覺得要入去守（無咩原因，我嘅直覺）

未見過有人打遊擊會死守交通要點

兩日popo已經入0左校園, 基本上手足想散都散唔切. 所以人人入去幫手頂.

因為popo輕敵, 我地兩日前打贏0左. 仲爭取到時間起0左堅固路障,

popo依家要再入, 要花好多功夫. 手足係有時間散, 所以要散.

你咁硬頸係冇用
睇清楚時勢先好冇

宣佈勝利！馬上離開！
中大人第日再返去做paper 開sem！

［中大人入］中大戰役應對之策

人少 資源多 地勢好 可以拖時間
吹大雞要人 過多陣全城救中大
咁咪多人囉

以退為進 be water 宜家人數唔同 佔據到咪就係俾狗咬曬 人重要定地方重要？
十八區咪照開花囉 冇衝突架

唔係

利申中大人

一句講哂 比中大人自己決定
你知唔知入面衛生情況有幾差
隨時比人衝入去拉到又10年
你係咪去果到守? 係既我專重你決定

唔退都被迫退咗，但點解可以調番轉頭打飛機話空城計 計乜撚?

可以同你地講 大把人入緊中大
又出現上崇基車龍

利申 塞緊上去

你知唔知星期一二頂到係因為中大本身有好多人
依家個堆人99%都走左
咁少人撚拖到
實際d好冇

係割席

唔係放棄

俾人屌9都要講...究竟盲目不割蓆係咪好

叫人走果班 起左底先啦
全部殼黎

你冇咁戇鳩啦 警察要做你使搵證據
喺非nds嘅宿舍房入面放啲佢哋嘅證據咪可以名正言順通緝你囉

希望校內和理非可以幫手收起物資，so房又好，廚房又好
救得幾多得幾多

認真，你有入過中大望下個校園環境就會知原因

因為呢個真係政府嘅春袋
上次嘅機場已經冇咗一次機會今次大家都唔想放棄

尼你老母

拉

因為好明顯政府想你守囉
set定個局你都照踩?

五毛又開始扮極勇武前線

佢地有路走到 就自然有路返嚟

因為認清事實

hi sir

記唔記得雨革點輸

因為吹風

標題講咗喇
因為已經過左兩日
情況唔撚同阿

樓主有冇入過中大一轉先？